收到風今晚美股高開低走

收到風今晚美股高開低走

ok!
諗住放哂D AMD 同TSM 仲有隻PFE